機場機場機場機場

💫✈️8-11/8/2019 一連三日🌕🌗🌑
和你飛集會✈️🌟

點解要揀機場🛫❓

1. 香港旅遊業甚至經濟命脈💸💸
2. 有冷氣，舒服抗爭😍
3. 有航空業巴絲隨時罷工升級👷🏻‍♂️👷🏻‍♀️
4. 林鄭同政府好驚提機場🗣🚫
5. 航班取消已上國際頭版，最佳國際文宣機會📢📢
6. 畜龍部分來自機場特警，要佢地分飾兩角 = 壯士斷臂👮🏿‍♂️🔫
7. 克警唔敢喺室內開槍、放Tear Gas💣❌
8. 如果克警封路 = 助攻🙊

簡直係低成本，高效益抗爭😋
‼️請廣傳‼️好人一生平安🙏🌻

To文宣朋友：
請以上面圖組選一 + 以上文字轉發至各Whatsapp群組

推

和理優

Pish

Push

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

puah